有冇人知呢個校章係邊間學校

想提下個學生手足
下次唔好著校服做野